今日成個熱門無撚囇黎緊D行動同罷工？

咪撚理D老解同支濕尻水炮啦，對返準黎緊行動日子同罷工好唔撚好？

推呀

尻推呀

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

推阿

除左8月5罷工，我希望當日會發動埋地鐵不合作運動，加強癱瘓社會既效果

我都唔知

推